一首歌, 送畀想自尋短見嘅巴絲

歌詞: chrome, 右上角三點→翻譯

讓我們活下去, The Alfee
歌詞：俊彥高見澤
作曲：俊彥高見澤

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南